中大新校長識唔識一陽指？

佢會唔會傳晒俾所有中大人？
港獨最後一塊拼圖？